TWICE 周子瑜以金髮配搭校服造型，網民：這個壞學生會是學校的萬人迷！

TWICE 最近就推出了自家的綜藝節目《Time to Twice－TDOONG High School》，一眾成員們都換上了學生時期的校服，在班房中上課，而當中周子瑜就憑著過人的身高和一雙大長腿吸引了不少網民的目光，而且她還是以金髮配搭這次的校服造型呢！

在節目中，子瑜留著一頭金色長髮，並綁成高馬尾，雖然髮型合格，但髮色卻非常搶眼，像是壞學生一樣。另外，不知道是否因為子瑜太高了，她穿著的校服裙好像特別短，讓她展現出一雙長長的美腿。這樣的身材加上她的美貌，難怪讓網民表示這位壞學生假若在學校出現的話，必定會造成哄動，成為萬人迷學生。

然而，其實作為學生子瑜一向都是非常用功，畢業後亦曾經多次低調捐款給台灣的母校，希望用自己的力量幫助低收入的學弟妹，讓他們可以安心讀書，不用為金錢而苦惱。這樣人美心善的女生，難怪讓這麼多粉絲喜歡呢！

勁靚

很醜

認真講句丶d妝越黎越濃

依個壞學生要好好教下

平到呢

我幫她搓到大

我可以搓

我中意平

連個形都冇 點搓大

無形勝有形

嘩 咁嘅大話都講得出 真是真愛

我捏出形來

我捏開 Thank you

再捏就皮開肉綻喇

小猛獸很願意

好樣衰

轟到你稀巴爛

點解宜家咁撚醜

小猛獸很可愛